<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Route><Feature></Feature><Attentions>退订赔偿原则：车位和酒店确认后，出发前2个工作日内不得取消或变更，出发前2个工作日以外取消或变更按预订总费用的30%进行赔偿。
1、产品性质：该产品为散客当地拼团产品，我社不派全陪。
2、报名须知：
1）该线路收客前需联系我社相关工作人员，确认当地是否成团；
2）该线路收客仅接受年龄不足70周岁、中国大陆游客，港澳台、外籍游客报名请另询价格；
3）门市报名：线路的价格、余位实时更新，请以门市报名为准；
4）网络报名：预订不占名额，只有支付成功（付足全款）方可真正占用名额（若线路余位紧张时，请您快速出击，及时预订并全额支付；我社奉行“先付款先得”的公平原则，对于因余位不足或支付失败等原因造成您预订失败，我社不予负责）；
5）报名时请提供准确的姓名及身份证号码（或护照信息及出生年月日）；
6）18周岁以下未成年人及70周岁以上老人参团，需由监护人陪同。
3、价格说明：该产品所示价格为综合优惠价格，所含门票均以优惠价核，故持相关优惠证件者不再享受景点门票优惠。
4、产品说明：
1）关于住宿：该产品提供住宿均为所示酒店基础房型双标间，如产生自然单人情况下，且住宿无法提供三人间或房内加床，须补房差；如需升级房型或延住（酒店规定退房时间为12:00前），价格另询；部分地区住宿条件有限，或不提供免费洗漱用品及24小时热水、空调服务，请游客谅解；
2）关于用车：用车为空调旅游车；旅游期间时有游客候车现象，请游客谅解；我地接社据实际收客人数安排用车，保证一成人一正座；由于有关国家和地区的环保法律和政策要求，自由活动期间旅游大巴停运，期间可能不会开放车内空调或暖气；
3）关于用餐：正餐为团队餐标准，菜品、口味或因地区限制不尽如人意，请游客谅解；
4）关于景点：1.4米以下儿童不宜参与漂流项目（尤其皮筏漂流）；我地接社导游有权调整景点游览顺序，但不减少景点；如因人力不可抗拒因素造成景点不能游览，我社将按实际成本价格退费给客人（按团队优惠打包价核算价格，非挂牌价格退），或提供等值景点置换；赠送景点如因人力不可抗拒因素或游客自愿放弃无法实现，相关费用不退；行程中景点后括号内备注游览时间为参考时间，定义为抵达景区开始到离开景区为止的时间，均不含因景点客人太多，而造成的额外排队等候时间及候船时间；
5）关于导游：仅提供专职中文导游服务；行程中由于部分景区内有固定导游讲解，限制外部导游进入景区或者提供讲解，此类景区国旅导游不能全程陪同（或者提供讲解），只在景区外等候，敬请谅解；如选择乘坐景区自营小交通（如缆车、电瓶车等）的客人多于步行客人时，导游跟随乘坐景区自营服务项目设施的客人，少数步行的游客则自行步行上山，导游将在山顶等候。
6、出行说明：
应急电话：13816176731 胡向华
集合信息：出行当天，请游客持旅游合同及报名所用有效身份证件，准时到达合同行程内所示集合时间、地点，经导游核对信息后上车，过时不候，我社视作游客当天退团处理；儿童必须占座，因私带儿童导致不能出游，游客自行承担责任；
7、特殊说明：
1）自费项目：在行程中的自由活动期间，旅游者可自愿参加行程内所示另行付费的旅游项目；当地导游据大多数参团游客意愿安排；已收费的自费项目如因外力不可抗因素无法成行，当地导游有权取消该自费项目的安排并退还费用；
2）购物安排：纯玩产品各大景区内、步行街均含自营购物店（包括寺庙内烧香，道观，占卜算命等），属于景区商业行为，与旅行社无关，请客人谨慎选择，如有需要购买，请索要正规发票；常规产品内所示购物店，不强制消费，请游客配合进店参观； 
3）旅游安全：若行程中包含有潜水、骑马、滑雪、登山、泡温泉等项目，患有中耳炎、心血管、心脏病、哮喘病的团友请慎重选择，请不要私自下海，在景区内海滨浴场游泳时，请在安全区域内游泳，游泳时请注意人身安全；自由活动期间无司导、用车等地接服务，请游客注意自己的人身和财产安全；
4）旅游保险：行程中不含旅游意外险，为了防范您在旅游中的风险，保障您的切身利益，我们建议您购买旅游意外保险；
5）意见反馈：全程行程我社委托地接社接待，请配合导游如实填写当地《游客意见书》，游客的投诉诉求以在当地旅游者自行填写的意见单为主要依据；不填或虚填者归来后的投诉将无法受理，如在行程进行中对旅行社的服务标准有异议，请尽量在当地解决，联系出团书上应急人电话；如在旅游期间在当地解决不了，可在当地备案，提醒：旅游投诉时效为返回出发地起30天内有效。</Attentions><PriceIn>成人价：
1、旅游交通：空调旅游车（保证一人一正座，车型大小根据实际游客人数安排）、朱家尖—普陀山往返船、景交(3次20元/人，超出部分自理)
2、住宿标准：基础房型双标间（名称如下，仅供参考）；
参考住宿：A等住宿：西山新村或后山 （农家乐）；
B等住宿：瑞景大酒店标B房或锦江之星或同级酒店；
3、景点门票：普陀山大门票（庙票、索道、自理）；
4、用餐标准：行程内所有用餐自理；
5、导游服务：普陀山当地中文导游服务；

儿童价：仅含空调旅游车车位、其余均自理；</PriceIn><PriceOut>1、寺庙香火券：21元人；
2、索道：单程40元/人、往返70元/人
3、全程用餐自理
4、报价包含所述内容以外的一切费用；</PriceOut><OwnExpense>1、寺庙香火券：21元人；
2、索道：单程40元/人、往返70元/人
3、全程用餐自理</OwnExpense><Shopping>舟山海洋特产商场（餐厅出口必经）</Shopping><TravelAgency></TravelAgency><Scenery></Scenery><Traffic></Traffic><Hotel></Hotel><Foods></Foods><Guide></Guide><Insure></Insure><Others></Others><RouteDetail><RouteInfos><daterank>第1天</daterank><rname>上海-普陀山 </rname><route>客人出发当天上午07:00到浦西南浦大桥外马路1588号旅游集散站（64，144，65,910，43，928,931路公交终点站傍）服务台报客人名字取往返车票上车；
7:20准时发车，过时不候，经过杭州湾跨海大桥、舟山跨海连岛大桥至舟山朱家尖蜈蚣峙码头下车（全程约4.5小时），终点站普陀山当地导游举黄底红字：舟山佛海旅行社导游旗接团，乘摆渡船12分钟至【海天佛国—普陀山】
游览【西天风景区】
心字石，磐陀石，二龟听法石，观音古洞，梅福庵等（游程约100分钟）
游览第一大寺院—【普济寺】
（普陀山中心寺院，普陀山佛教协会所在地）：参拜中国第一个正身毗卢观音、海印池、多宝塔、圆通宝殿等，（5元人自理，游览约90分钟）；
结束后入住酒店休息；</route><dinner>自理</dinner><bus>汽车</bus><room>普陀山</room><Pics>201607/1607181559796.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第2天</daterank><rname>普陀山-上海</rname><route>早餐后（自费）07:00出发步行至普济寺停车场，乘景交车至法雨寺
08:30统一集合游览游览【法雨寺】（5元人自理，游览约50分钟）
乘车往紫竹林：游览【紫竹林、不肯去观音院】（5元人自理，游览约50分钟）
【南海观音仿金铜像】（6元人自理，游览约50分钟）；
随导游乘坐摆渡船返回朱家尖蜈蚣峙码头，慈航大酒店餐厅午餐（自理），然后游览“舟山海洋特产商场”
13:40朱家尖下车点旁停车场（13:50发车，过时不候）乘车原路返回上海；
约18:30抵达上海，全部游程结束，返温馨的家！</route><dinner>自理</dinner><bus>汽车</bus><room></room><Pics>201607/1607181558811.jpg</Pics></RouteInfos></RouteDetail></Route>
