<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Route><Feature>*中国国际航空公司精选，北进南出，轻松开始欧洲之旅
*精致瑞士行程：特别安排三晚住宿，体验瑞士纯净自然的风景和悠然自得的享受
*巴黎游览卢浮宫（含讲解），全法国最高的摩天大楼-蒙帕纳斯大厦，真材实料
*特别安排瑞士南部意大利语区，阳光之都—卢加诺	
*新增瑞士小人国，在瑞士小人国内您可以欣赏全瑞士的景点
*安排图恩湖及布里恩湖之间的瑞士小镇—因特拉肯，让您有机会登临美丽的阿尔卑斯雪山－少女峰！
</Feature><Attentions>1.请务必保证客人在护照签名页及签证表格上亲笔签名；
2.请务必保证客人资料的真实性； 
3.欧洲相关国家驻华领事馆会在出团前或团队归国后，要求部分客人面试，请客人务必在领馆的规定时间内进行面试，如被抽查面试，客人必须去领馆配合工作，有关费用由客人自行承担；否则整团客人将被拒签或者护照不能及时从领馆取出，如因客人不配合领馆工作而产生的损失，由该客人承担！
4.欧洲相关国家的销签时间通常在15个工作日左右，请客人报名参团时，注意自己回国后的其他出境安排；
5.具体行程顺序安排以海外地接社及航空公司的最终确认为准。确认行程在行前说明会时告知，如不来参加，后果自负。
6.因航班调整或签证手续等原因，旅行社保留对出团线路、出团日期变更之权利。如遇当地公共假期、宗教节日、会展、气候等出乎预料的状况，上述行程次序及景点可能临时变动、修改或更换，本公公司不做预先通知，敬请谅解。
7.损失政策：
◎如遇拒签，收取签证费用800元/人。
◎如因客人自身原因取消出行计划，我公司将收取相应的损失费用：
A.送签前3个工作日，收取机位订金1000元/人；
B.送签后或出签后，需收取各类损失费用2000元/人（包括签证费用、机票定金等）；
C.若机票已开，团队机票全部损失外，另收2000元/人。
****此团为联合组团，团队人数约40人。因报名人数不足无法成团，旅行社在7天前（含7天）通知游客延期或建议拼团或取消旅游，旅行社不承担违约责任，客人可改期或要求全额退款。
</Attentions><PriceIn>1.全程欧洲当地三~四星级酒店，双人间标准；
2.国际往返经济舱机票，含机票税金；
3.酒店早餐，中式正餐（五菜一汤）； 
4.中文全程导游兼领队，旅游巴士； 
5.行程中注明的景点门票：瑞士小人国，卢浮宫（含卢浮宫中文讲解），蒙帕纳斯大厦；
6.欧洲申根ADS旅游签证；
7.境外旅行意外伤害保险（66岁以下客人，均赠送保险一份；66岁以上加收保险费250元/人）。
</PriceIn><PriceOut>1.护照费用；
2.私人性质个人消费，自费项目；
3.全程司机和导游小费：91欧元/人；
4.单间加房差3150元/人。
5.出签后，需交给我社担保金5~10万元/人。
</PriceOut><OwnExpense>1	巴黎 红磨坊夜总会歌舞表演	车费.司机加班费.门票预订费.夜总会服务生小费.香槟.1小时45分钟左右大型歌舞演出.	140欧
2	法国 巴黎塞纳河	司机加班费.船票.船票预订费 	  30欧
3	巴黎 深度游	专业地陪讲解；车费；司机服务费。（游览时间：1.5小时左右）	60欧
4	巴黎 凡尔赛宫	昔日凡尔赛皇宫：停车费、司机加班费、门票、讲解	60欧
5	意大利 威尼斯“贡都拉”	船票，服务小费（六人一条船）	30欧
6	意大利 比萨斜塔	进城税，停车费，司机车费 (不上塔)	  30欧
7	因特拉肯 少女峰	上下山火车票，导游服务费	 160欧
8	琉森湖游船			预订费、船票、车费、导游服务费	35欧
9	意大利 维罗纳	进城税，停车费，司机车费	  30欧


特色用餐：
1	巴黎 法式大餐	标准三道式法式西餐，含一杯果汁或酒水，享用誉满全球的生蚝、鹅干酱，还有主菜和甜点	65欧
2	意大利特色餐	意大利的特色海鲜面、Pizza，含一杯酒水	35欧
</OwnExpense><Shopping>1	巴黎 BENLUX免税店	           45分钟
2	巴黎 老佛爷百货或巴黎春天百货	1.5小时-2小时
3	佛罗伦萨 PERUZZI皮具店	  45分钟
</Shopping><TravelAgency></TravelAgency><Scenery></Scenery><Traffic></Traffic><Hotel></Hotel><Foods></Foods><Guide></Guide><Insure></Insure><Others></Others><RouteDetail><RouteInfos><daterank>第1天</daterank><rname>上海/法兰克福-190KM-边境小镇</rname><route>早上上海浦东国际机场集合，搭乘中国国航豪华客飞往德国法兰克福，当天抵达后前往边境小镇住宿。</route><dinner>自理</dinner><bus>参考航班：CA935 PVGFRA 1135/1710</bus><room>三或四星级酒店</room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第2天</daterank><rname>边境小镇—巴黎</rname><route>早餐后，前往法国巴黎，抵达后在凯旋门、香榭里舍大道和协和广场拍照留念，客人可自费游览著名的凡尔赛宫；晚上可自费欣赏著名的歌舞表演。 </route><dinner>早中晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics>200910/0910281018517.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第3天</daterank><rname>巴黎</rname><route>早餐后，游览巴黎的标志艾菲尔铁塔（外观），全法国最高的摩天大楼-蒙帕纳斯大厦*一览巴黎全景，巴黎香水店尽情购物；后游览法国国家艺术宝库--卢浮宫*，欣赏琳琅满目世界艺术珍宝，以及有“卢浮宫三宝”之称的“蒙娜丽沙”、“维纳斯”雕像、“胜利女神”雕像，客人可自费乘船游览迷人的塞纳河，欣赏两岸的迷人景色；前往香水免税店和百货公司尽情购物；</route><dinner>早中晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics>201003/1003181158097.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第4天</daterank><rname>巴黎-542KM-日内瓦</rname><route>早餐后，后前往世界上最宽容的城市，被誉为和平之都的日内瓦。联合国欧洲总部，红十字会，等一大批关注人类生存的国际组织坐落在此，在这里风景迷人，傍湖临河而形成的城市是瑞士最有法国味的城市，这里到处充满着自由的气息。高达150米的气势逼人的大喷泉如今已成了日内瓦的象征，漫步在英国公园欣赏群山环抱的日内瓦湖，即便坐在湖边的长凳上静静的沉思，您也会觉得时光如此美妙。日内瓦游览：联合国区，英国花园的大花钟，杰特大喷泉。（此天车程较长，午餐自理）</route><dinner>早*晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics>200910/0910271658951.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第5天</daterank><rname>日内瓦-60KM-洛桑-175KM-因特拉肯</rname><route>早餐后前往洛桑，参观日内瓦湖畔，奥林匹克花园；后前往因特拉肯，途中欣赏图恩湖与布里恩茨湖的美景，眺望欧洲屋脊---少女峰；抵达后市内观光：漫步荷黑威格繁华商业街，自由购物。</route><dinner>早中晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第6天</daterank><rname>因特拉肯-100KM-琉森</rname><route>早餐后，客人可自费前往瑞士最著名的山峰之一：少女峰，乘坐观光火车登上海拔3500米的峰峦之上，客人可在山顶的餐厅一边品尝咖啡或是品味美食，一边体验会当凌绝顶的感受，体验阿尔卑斯山的神秘壮丽；后前往有“世界花园”之称的琉森，游览琉森湖，湖上的教堂桥，琉森的标志“垂死的狮子”石雕，这个为纪念英雄的瑞士军人而刻的石雕，栩栩如生，充分体现瑞士人临危护主的舍己精神。（此天午餐自理）</route><dinner>早*晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics>200910/0910271652382.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第7天</daterank><rname>琉森-170KM-卢加诺-230KM-意大利小镇</rname><route>早餐后，前往瑞士意大利语区号称瑞士的拉丁天堂的－提契诺州。这里是瑞士的阳光之都，尤其在冬日当瑞士其他地方被积雪覆盖时，这里却是风和日丽，阳光灿烂，作为瑞士与意大利交界的城市，卢加诺是谜样文化的综合体：瑞士的山水，意大利式的建筑，加上拉丁民族的热情，而这里阿尔卑斯与卢加诺湖山水辉映的景观更为您营造出意式的浪漫情境，卢加诺参观老城区，圣玛丽?德里?安杰奥利教堂；后前往游览瑞士小人国*，在瑞士小人国内您可以欣赏全瑞士的景点：美丽的阿尔卑斯山和莱蒙湖以及可斯丹察湖，勒罗河和罗丹洛河都能在瑞士小人国内看到，午餐安排特色提契诺州风味烩饭+卢加诺特色腊肠；后前往意大利小镇，可自费游览罗密欧和朱丽叶的故乡-维罗纳；</route><dinner>早中晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第8天</daterank><rname>意大利小镇-120KM-威尼斯-260KM-佛罗伦萨</rname><route>早餐后，驱车前往著名的意大利水城－威尼斯，乘船进入威尼斯本岛，游览圣马可广场，圣马可教堂，叹息桥，参观世界著名的玻璃制造艺术（威尼斯本岛或Murano岛）；后前往欧洲文艺复兴发源地—佛罗伦萨。</route><dinner>早中晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics>200910/0910291422425.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第9天</daterank><rname>佛罗伦萨-300KM-梵蒂冈-罗马</rname><route>早餐后，佛罗伦萨游览大卫像，圣母百花大教堂，客人可自由选购意大利著名的皮具；可自费参加观赏比萨斜塔；之后前往罗马。</route><dinner>早中晚</dinner><bus></bus><room>三或四星级酒店</room><Pics>200910/0910291434395.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第10天</daterank><rname>罗马-梵蒂冈-罗马/北京/上海</rname><route>“罗马不是一天造成的”，这是个伟大的历史名城，也是世界各地对历史文明有兴趣游客寻古探幽的好地方，不仅保留了原罗马帝国时代的遗物，更保存现代“罗马假日”的风味。此地还有中世纪、文艺复兴时期文化、艺术瑰宝，以及天主教教廷所在－梵蒂冈。罗马游览：许愿泉，古罗马废墟，古罗马角斗场外景，古罗马凯旋门；后游览城中之国--梵帝冈：圣彼得广场，圣彼得大教堂；后前往机场，搭乘国航客机经北京转机返回上海。</route><dinner>早中*</dinner><bus>参考航班：CA940 FCOPEK 1950/1320+1   国内段待定</bus><room>飞机上</room><Pics>200910/0910301005112.jpg</Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第11天</daterank><rname>上海</rname><route>抵达上海，行程结束。</route><dinner>/</dinner><bus></bus><room>/</room><Pics></Pics></RouteInfos></RouteDetail></Route>
