<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Route><Feature>1）独家安排
1、东京—京都新干线一站直达，约500公里，免舟车劳顿之苦，价值13000日币
2、山中湖KABA水陆两用巴士，约30分钟，价值2000日币
2）品质住宿：4晚日本品质酒店（东京大阪连住）+一晚天皇温泉，头尾不住机场酒店
①东京巨蛋酒店：房间面积为33㎡；曾是热门日剧——《花样男子》和《嫌疑者X的献身》的取景地。距离最近的地铁站仅200m。酒店楼下就是游乐园和商场，以及超市和药妆店
②大阪喜来登都酒店：直接连接近铁大阪上本町站，，酒店边上有近铁百货商场以及药妆店 ，周边还有很多特色居酒屋
③四季之汤温泉酒店：天皇和撒切夫人曾住过的酒店，首都圈最大级的天然温泉露天温泉酒店；晚餐螃蟹吃到饱；
3）私属时间：东京、大阪整整2天私属时间，血拼、畅玩任选
4）美食盛宴：做真正的品质团，清清楚楚的消费，全程餐标高达12400日币
①米其林二星餐厅——会席料理 价值7400日币，京都丸山自2010年起，连续五年入选《米其林美食指南》。
②“燦宮”—中式料理，价值3000日币，餐厅在梅田天空之城的39层，在“食物博览会”上获得过内阁总理大臣奖，一边品味美食料理，一边欣赏大阪的美景；
③温泉酒店高级料理+长脚蟹畅吃 等让你的嘴巴停不了。
5）经典景点：
①东京-----皇居、浅草、银座
②大阪-----大阪城公园、梅田、心斋桥、道顿崛
③京都-----祗园花间小路+金阁寺
④箱根-----富士山五合目+平和公园
6）优质航班：东京进大阪出不走回头路 早去晚回玩足6天
7）品质保证：全程无自费含小费，赠送20万旅游意外险，25人精致小团，境外45座大巴，舒适享受</Feature><Attentions></Attentions><PriceIn>1）大交通：国际往返经济舱机票（不得退票、签转、更改）
2）签证：团队签证费
3）住宿：行程中所列酒店双人标准房间
4）餐食：行程中所列明餐食
5）小交通：当地空调观光巴士（自由活动期间无车无导游）
6）当地中文导游和全程领队服务费
7）门票：行程中所列景点的第一门票（另行付费项目除外）</PriceIn><PriceOut>1）单房差：4500元（单人间）
2）个人当地消费（例如：酒店内个人消费或其他另行付费项目等）
3）个人旅游意外保险
4）护照等个人证件办理费</PriceOut><OwnExpense></OwnExpense><Shopping></Shopping><TravelAgency></TravelAgency><Scenery></Scenery><Traffic></Traffic><Hotel></Hotel><Foods></Foods><Guide></Guide><Insure></Insure><Others></Others><RouteDetail><RouteInfos><daterank>第1天</daterank><rname>上海-东京</rname><route>（1）项目类型：航班<br/>   航班：MU523（0910-1250）)<br/>   待定<br/>（2）项目类型：景点<br/>   景点名称：浅草寺<br/>   景点介绍：于指定时间在国际机场集合，搭乘国际航班班机飞往日本东京成田机场，准备展开迷人的日本之旅。
【浅草寺】东京都内非常古老的寺庙，也是浅草地区的中心。雷门是浅草寺的标志，门后还有两只巨大的草鞋。西南角的五重塔是日本的第二高塔，寺东北还有浅草神社。寺前的仲见世大道是一条很热闹的街道，有各种纪念品出售，也有很多家好吃的小店。 
【皇居二重桥】日本天皇居住的地方，也是东京市中心最大的一块绿地，于1590年由德川家康将军修筑。皇居内苑平时并不开放，只在1月2日和天皇诞生日开放参观，尤其是1月2日，会有非常多的日本民众到这里看天皇发表新年贺词。二重桥下的护城河被认为是皇居最美的地方，倒映着垂柳和二重桥，水面十分平静，桥洞下长满了苔藓，更是增添了一丝历史感和宁静感。<br/>（3）项目类型：酒店<br/>   酒店名称：天皇温泉--四季之汤温泉酒店<br/>（4）项目类型：用餐<br/>   用餐内容：晚：酒店内温泉料理+螃蟹吃到饱 </route><dinner></dinner><bus></bus><room></room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第2天</daterank><rname>富士山-东京</rname><route>（1）项目类型：景点<br/>   景点名称：富士山五合目<br/>   景点介绍：早餐后，游览以下景点：
【富士山五合目】（停留时间大约为30分钟左右）富士山是日本国内的最高峰，也是世界上最大的活火山之一，主峰海拔高达3776公尺。富士山山体呈圆锥状，太古时代反复喷发堆积形成山体，火山喷发物层层堆积，成为锥状成层火山山顶有巨大的火山口，直径约800米，深约200米。富士山作为日本民族的象征之一，在全球都享有盛誉。富士山被日本人民誉为“圣岳”，是日本民族引以为傲的象征。
【平和公园】（停留时间大约为40分钟）表达日本人对战争的控诉、祈求世界和平的愿望。平和公园，不单意味深长，而其清幽雅致的景色更是她魅力所在。 公园范围敞大，占地万坪，典型的日式庭园建筑、巨型喷水湖泊及小型动物园，广植各种树木及花卉，彷如人间美境。这里也是远观富士山的最佳地点，天气晴朗时，富士山的壮丽景色更可一览无遗。
【山中湖KABA水陆两用巴士】（约30分钟）“山中湖的河马”是非常罕见的水陆两用巴士，在山中湖是人见人爱的宠儿。它可以带您到森林裡兜风，也可以带您到湖面上遨游，这种「上山下海」的感觉绝对是您平常体验不到的。和煦的阳光、温柔的清风、葱郁的森林、飞溅的水花。搭著河马巴士，用您全身上下的五感去享受湖光山色的飨宴吧。
【银座散策】（以当天实际逗留情况为准），这个世界上地价最贵的热闹街头，附件设有多家大型百货公司，包括三越、松屋百货、松板屋、春天百货等，这里世界一线品牌云集高级品牌专门店如爱马仕、LV、Dior、Chanel、资生堂等等…
备注：若遇到堵车或富士山当天由于天气等原因遇到封山，则改去忍野八海。
【忍野八海】（大约停留40分钟左右）所谓「忍野八海」，其实是富士山的雪水流经地层过虑而成的八个清泉。忍野八海以其优美的自然环境闻名，池水波光潾潾，与美丽的富士山合为一体，美不胜收，吸引无数摄影家不远千里前来取景。忍野八海为国家指定的天然纪念物。

12月20日~12月31日出发团期行程变更如下： GRINPA雪上乐园+ 山中湖KABA水陆巴士+东京银座 
【Grinpa雪上乐园】（停留时间大约为120分钟）Grinpa乐园位于富士山南麓的大自然中，冬季特别推出的雪盆和雪上轮胎滑雪，您可以在此体验滑雪盆和雪上轮胎的速度感，由斜坡慢慢的滑下来，体验不同于滑雪的欢乐气氛。也可以堆雪人，别有一番乐趣.另外园内琳琅满目的乐园周边物品和各种乐器，让您在嬉戏之余，也可以把当地手信带回去。
温馨提示：于雪上乐园游玩时，敬请注意安全，宜缓步行走，切忌急行及跑步，尽量不要踏足结冰的地方，以防滑倒受伤，更不要把双手放入衫袋或裤袋或褛袋，万一滑倒也可以实时以双手撑立，建议穿着防滑鞋或配戴防滑鞋套为佳。<br/>（2）项目类型：酒店<br/>   酒店名称：东京巨蛋酒店或同级<br/>   详细说明：宿：东京巨蛋酒店或同级--房间面积为33平方米，曾是热门日剧——《花样男子》和《嫌疑者X的献身》的取景地。离最近的地铁站距离仅200m。酒店楼下就是游乐园和商场，以及超市和药妆店；附近还有文京区后乐园和棒球博物馆等；
注意：其中11月1/5/12/15/29日出发团体酒店暂不保证，还在协调当中！<br/>（3）项目类型：用餐<br/>   用餐内容：早：于酒店内享用 午：富士烧肉+小火锅（2000日币） 12/20号团队开始（富士相扑火锅或猪肉寿喜锅）  </route><dinner></dinner><bus></bus><room>宿：东京巨蛋酒店或同级--房间面积为33平方米，曾是热门日剧——《花样男子》和《嫌疑者X的献身》的取景地。离最近的地铁站距离仅200m。酒店楼下就是游乐园和商场，以及超市和药妆店；附近还有文京区后乐园和棒球博物馆等；
注意：其中11月1/5/12/15/29日出发团体酒店暂不保证，还在协调当中！</room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第3天</daterank><rname>东京-东京</rname><route>（1）项目类型：自由活动<br/>   项目名称：东京自由观光<br/>   详细说明：早餐后，东京一天私属时间。
您可选择东京迪斯尼乐园或六本木、新宿等自由观光
【迪斯尼乐园】（以实际能逗留的时间为准），这里是大人和小孩的梦想天堂，这里绝对是你的圆梦之处。有我们耳熟能详的米奇、米妮、唐老鸭、维尼熊一同遨游探险乐园、明日世界、梦幻世界、动物天地等，有灰姑娘的城堡、丛林巡航、巨雷山、鬼屋、小小世界、太空山、巴斯光年的星际历险等，老少咸宜的娱乐设施；而午后时分，华丽的花车以及各个耳熟能详的卡通人物游行于街头大汇表演，必让您置身其中，重拾童年的欢乐；并带给您终生甜美的回忆。
1日券门票参考价格，大人7400日币/人(18岁以上)、中人6400日币/人(12-17岁)、小童4800日币/人（4-11岁），老人6700日币/人（65岁以上）
<br/>（2）项目类型：酒店<br/>   酒店名称：东京巨蛋酒店或同级 <br/>   详细说明：宿：东京巨蛋酒店或同级--房间面积为33平方米，曾是热门日剧——《花样男子》和《嫌疑者X的献身》的取景地。离最近的地铁站距离仅200m。酒店楼下就是游乐园和商场，以及超市和药妆店；附近还有文京区后乐园和棒球博物馆等；
注意：其中11月1/5/12/15/29日出发团体酒店暂不保证，还在协调当中！
<br/>（3）项目类型：用餐<br/>   用餐内容：酒店内早餐</route><dinner></dinner><bus></bus><room>宿：东京巨蛋酒店或同级--房间面积为33平方米，曾是热门日剧——《花样男子》和《嫌疑者X的献身》的取景地。离最近的地铁站距离仅200m。酒店楼下就是游乐园和商场，以及超市和药妆店；附近还有文京区后乐园和棒球博物馆等；
注意：其中11月1/5/12/15/29日出发团体酒店暂不保证，还在协调当中！
</room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第4天</daterank><rname>东京-大阪</rname><route>
  （1）项目类型：景点\n   景点名称：米其林2星餐厅：京都祗园丸山\n   景点介绍：早餐后，游览以下景点：
  乘新干线前往京都，约2个半小时，价值13080日币
  【米其林2星餐厅：京都祗园丸山】祗园丸山位于京都祗园花见小路里，也是京都艺妓经常出现的的街区。已经连续5年以上获得日本米其林餐厅2星的美誉，料理长丸山嘉樱先生出身于知名的料亭“高台寺土井”跟“菊乃井木屋町店” (现为露庵菊乃井)，也曾在“高台寺和久传”担任过了料理长。
  备注：如遇餐厅客满则改至其他城市米其林餐厅用餐，敬请谅解。
  【金阁寺】建于公元1397年，原为幕府将军足利义满的别墅，以足利义满的法号为命名「鹿苑寺」。由于外观贴上金箔，故又称金阁寺。于1950年遭火灾几近焚毁，于1955年重修；金阁寺倒影在镜湖池水之中，粼粼波光耀眼动人，最顶层的塔顶装饰有一具金铜合金的凤凰，远远望去，金光灿灿，绚丽夺目。
  【祗园花见小路】（圆山公园+八阪神社+祗园花见小路共计大约停留90分钟左右）南北横贯祇园地区的神秘小径——花见小路，这是日本最古老著名的花街，在祗园你能看到的是各种富有京都特色的商店，但是很多人拜访祗园的则是希望一睹艺妓或舞子的风采哦！
  【八阪神社】四条通大街尽头，是日本全国祗园社的总本社，供奉消灾驱邪，买卖兴隆之神，深受日本人的信仰.
  【圆山公园】建于1886年，是开设最早的公园。坐落在八坂神社东侧，占地面积约为9万平方米。园内以回游式池泉庭院为中心，四周散布着小吃店和茶坊，一年四季风景优美。<br/>（2）项目类型：酒店<br/>   酒店名称：大阪喜来登都酒店或同级<br/>   酒店介绍：宿：大阪喜来登都酒店---从难波坐近铁电车两站5分钟，与上本町站相邻。酒店边上有近铁百货商场以及药妆店 ，周边还有很多特色居酒屋；
<br/>（3）项目类型：用餐<br/>   用餐内容：早：于酒店内享用 午： 米其林特色餐 （京都祗园丸山7600日币）  </route><dinner></dinner><bus></bus><room></room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第5天</daterank><rname>大阪-大阪</rname><route>（1）项目类型：自由活动<br/>   项目名称：大阪自由观光<br/>   详细说明：早餐后，大阪一天私属时间。
您可选择大阪环球影城或自由观光
【大阪环球影城】日本关西地区的超人气游乐园，让你沉浸在好莱坞电影的奇幻世界！2014年7月最新开幕的年度巨献——哈利波特的魔法世界，还原原著中的“那个世界”，带你进入一场奇幻冒险之旅；最适合全家畅游的游乐园区，史努比和Hello Kitty带你玩转环球奇境；当然还有主题乐园的灵魂——让你尖叫不断的多款云霄飞车，险象环生的刺激体验，根本停不下来！ 
门票1日券参考价格，大人7600日币/人(12岁以上)、中人5100日币/人(4-11岁)、65岁以上6830日币/人，不含快速通行券<br/>（2）项目类型：酒店<br/>   酒店名称：大阪喜来登都酒店或同级 <br/>（3）项目类型：用餐<br/>   用餐内容：酒店内早餐</route><dinner></dinner><bus></bus><room></room><Pics></Pics></RouteInfos><RouteInfos><daterank>第6天</daterank><rname>大阪-上海</rname><route>（1）项目类型：景点<br/>   景点名称：大阪城，不登天守阁<br/>   景点介绍：早餐后，游览以下景点：
【大阪城，不登天守阁】（大约停留60分钟左右）为大阪名胜之一，和名古屋城、熊本城并列日本历史上的三名城，别名“金城”或“锦城”。它以天守阁为中心，位于大阪市的中央区，是大阪的象征性景点，也是游客们在大阪旅游的必到之地。
【梅田空中大厦展望台】建于大阪市北区新梅田城的日本国铁梅田货运站西侧的日本首座连通型的超高层摩天楼,是大阪具有代表性的有名地上标志建筑物。顶部由环形的空中庭院展望台所连接，是日本少数的360度开放式屋顶展望台，在地上173米的高处可以欣赏360度特大全景立体风景、展望大阪市区街道和大阪城、大阪平原、生驹山、大阪湾的明石海峡大桥。
特别安排在空中大厦39楼的【燦宮】用午膳：这家餐厅将粤菜做到了极致，在“食物博览会”上获得过内阁总理大臣奖，餐厅的窗户与餐桌都采用了圆形元素，透露出浓浓的中国风情。总料理长冲原秉承传统的中式料理方法，同时积极创新，将食材固有的味道毫无保留地释放出来。
【心斋桥、道顿崛】（停留时间以当天实际情况为准）作为大阪最大的购物区，集中了许多精品屋和专卖店，从早到晚熙熙攘攘，到处是市民和游客的人流。石板铺就的人行道、英国风格的路灯和成排砖造建筑物，让你在购物的同时，静静感受着这座城市独特的魅力。
指定时间集合，满载着愉快和不舍结束此次愉快的日本之旅<br/>（2）项目类型：用餐<br/>   用餐内容：早：于酒店内享用 午：燦宮中式料理3000日币 如预订已满，则安排同等餐标料理<br/>（3）项目类型：航班<br/>   航班：FM822（1930-2040）<br/>   待定</route><dinner></dinner><bus></bus><room></room><Pics></Pics></RouteInfos></RouteDetail></Route>
